[MHXX] 搵唔撚到我想合把野啊

開咗個POST 放錯吹水台
明明d料齊曬
但係係加工屋搵極都搵唔撚到我想合把野
佢又唔係要用其他武器升上去
求各位ching指點

p.s.我想合rare3電龍&泡狐棍

味夠hr lo

解左任未,有D武/防具唔解任唔比合

我諗應該唔係件裝rare3咋
我依家hr 8x 我d frd都有但係得我冇

我依家都盡量解緊依賴任 但係打極都仲未有
BTW thx ching

想合邊把？

明顯未做副仼/未同啲咸濕佬傾計